「連登力量」-打擊黑心車房

我希望係連燈集思廣益，打擊一間黑心車房，想問一下有咩合法的投訴，同車房有關？

推

願聞其詳